請教 想將ipad嘅畫面直入macbook可以點做

求教

要用3rd party app e.g. AirServer

1. 插線
2. Macbook Quicktime Player > File >New Movie Recording > 㨂iPhone
3. Done

iPad 喎，iPhone

一樣咖，都係個名黎

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0